要知道一個女仔係咪中意你好簡單

就係一嘢揸佢個波
反抗=唔中意你
唔反抗=中意你

佢唔反抗嘅建議大家可以進一步去摸佢其他部位
咁就知道佢對你嘅愛有幾深

我女朋友都幾愛我

你老母都幾冧我喎

我老母唔係處

佢屎眼係處

條女發難叫非禮咁點算

10條女會有幾多條女叫非禮

it depends on your face bro

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。

又笑鳩我地毒撚樣衰

pish

咁你揸咗未？